唔該咁多位 瘋狂重提 831

可以鋤撚死港共同支爆就係呢獲

三個手足係生係死都未知

係咪要死晒都唔醒啊香港人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推，如果真係打死左又試圖掩飾的話，依個政府已經出現左嚴重問題

悼念831太子恐怖襲擊死者

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書